張敬軒大宅home tour!

都睇幾多書吓

好想每日都去問佢借鼓油

好大

好想同佢玩phone sex把聲正撚到 軒豬

聽講十幾萬一個月 再開埋仙后
佢一個月揾幾多先做到咁多嘢

仲有個錄音室

咁佢唱歌唔差, 做野又爆哂seed, 抵佢紅啦

佢話儲左幾球想買樓，發現唔夠錢買心水單位，把心一橫租住古蹟做大爺爽兩年喎

錄音室係買 紅磡層樓首期好似佢老闆借俾佢

蛋記成日chur佢出席活動
又紅館又兩隻專輯

應該都幾fatfat

不過佢咁勤力就抵佢啦

早兩日先有個傻閪開post話佢大陸仔文化侵略
睇下人地最後講乜先啦撚樣

支那廣州仔

邊止幾球呀佢

有冇同小斌女d 玩具
佢成日好鐘意收埋晒唔比人睇

佢屋企好大好正
好想同佢同居

佢一開波睇緊咩POST

紅磡有層樓

我唔係佢fans 但都算佢出道開始聽佢既歌
佢唱歌果方面已經好掂 但原來佢背後 做既野咁有意義
比你有錢都唔會租呢d樓黎住啦 有錢都走去買層新樓啦
仲要傾左五年先租到 住都唔緊要 佢既目的仲要係 利用自己既身份 想多d人關注呢d文物 呢下真係不得了
政府 / 其他組織 想推廣呢d野本身都難 佢咁樣做一做起碼令到好多人識

佢想住, 受仔幫佢俾埋租都得啦, 話哂而家樂壇男一

咪又係marketing宣傳

你咁講都岩 但佢真金白銀租樓 又買錄音室 呢樣果樣 睇得出佢係幾有心係呢方面想保留香港既古蹟

佢真係犀利，賺幾多拎番出黎保育自己既行業同文化，比著其他當年撈一筆既歌手早已經拎果筆錢吃喝玩樂

好多香港人更愧對香港人呢個身份

佢了解香港仲多過本身喺香港出世同埋新移民呀

應該係而家關智x西貢買左果間，7千萬買左。佢風起了話而家買到間dream house 但事過境遷

仲有買咗間好有歷史嘅錄音室 本身冇人接手就執
張國榮等等全部喺嗰度錄過歌 仲有好多母帶喺嗰度
唔係佢出手就會冇撚晒

開仙后又係幫手搵返六七十年香港嗰種西餐廳嘅味道

佢本身個人嘅品味真係冇得頂 仲要幫香港做咗好多好事

岩呀 有人話佢新移民 但呢個新移民既質素水平高過好多土生土長既香港人 佢有名有利 都肯用心 用錢 出力 去爲香港出一分力 保護呢到既野 真係值得贊賞

你唔好咁肉酸啦

開法國餐廳出賣中國

間屋超級靚 好想做佢鄰居日日問佢借豉油

英皇好多account

搵到錢都要識洗 品味唔係用錢買到
香港地 一係土豪 一係度縮都爆 好少有錢又有品味

英皇幾時請我做打手

請埋我呀唔該

X2

如果個個新移民都好似佢咁，我又唔介意呀

去過仙后，啲表演真係正到爆

妖 支持偶像就話人打手同連登最僧嘅死廢老有咩分別 唱歌好心地好有品味都唔支持得 同D五毛有咩分別

張敬軒在《軒仔與他的產地》帶陸浩明參觀的極具歷史色彩的寓所，正正是軒仔現居於薄扶林的大宅！具有近百年歷史的玫瑰村（Old Alberose），據知實用面積約2,700呎，於1926年落成，仍然保留著當年的華麗，一切有賴於1955年購下此物業的香港大學，以及於前年9月遷入的軒仔悉心保育。

港大又贏

句嘢唔係賺錢買花戴咩

你口中所謂嘅支那廣州仔好過九成幾連登仔

好似話租左呢間屋之後寫左過客別墅首歌

中國一點都不能少

個間係Felix Villas，之前個間

摩星嶺

樂壇第一人

好似feddie屋企

妹妹真係好可愛呀

樂壇影壇兩大清泉
就係佢同古生

好羨慕關智斌

我諗佢都投資有道
好多其他收入來源

肉酸得過你地？
人地有錢少少 買下大屋 口頭講下保育
又話守護
咁就洗底成功

咪就係咁樣同化囉

人地認同香港文化，融入當地有咩問題？好過啲人口口聲聲話自己本土香港人但繼續北上探魚同飲喜茶

想含

自爆住邊唔驚人標心？

所以第個post話軒仔文化入侵果條友真係on9
軒仔出心出錢出力保育香港換黎就係俾d on9揶揄

首歌仲要係全能住宅改造首歌

軒仔好少講佢屋企人，佢屋企係廣州好似好猛料

軒仔係難得入咗英皇都唔會令我反感嘅人

張敬軒出身中國內地公務員之家，家中兩代都是聲樂家[30]，因此在濃厚的音樂氛圍和嚴格的家教下長大，是家中獨生子。
祖父是北京人，清華大學工程系的畢業生，精通五國語言，但最後因為文革被批鬥過，含鬱患肺結核而終。袓母曾是一名國企職員以及京劇愛好者。張敬軒父親的繼父是廣州京劇團老師，當年廣東京劇界的首鼓大師。父親曾是廣州市東山區的街道辦事處黨委書記，精於小提琴、小號、竹笛等。[31]

外公是廣東肇慶人，在日本侵華時期到逃難到貴州，後在當地擔任皮鞋廠廠長，在勞資衝突中離世。母親曾是交通糾察，於1989年「下海」創業，高峰時期擁有11間個人企業，現已退休。[註 2]

胡蓓蔚是張敬軒的契姐，關楚耀則是他的義弟，張繼聰是他沒有直屬血緣關係的表舅父，他的契爺是經營牆紙生意的陳鼎禮[32]。

copy wiki

伯母好似好猛料

認同香港文化
但係中國一點都不能少

唔洗理嗰啲同上面個on9仔啦，網上搵存在感啫

物流公司一早政府收番自己做啦
有名無實 勢力麻麻

海參崴呢

剩係知佢當年如果唔係落黎香港唱歌可能會做銀行仔

下次過嚟搵我

佢先係香港人
仲真過好多香港人

低能仔唔使理啦

中國一點都不能少！

連登不嬲，不過大部分人都係對別人好嚴謹對自己好寬容，講一套做一套，自己呃自己，以為自己好巴閉咩，又唔識得欣賞人。 蝦我軒軒！

過客別墅好似係再之前間房，而家完左約

佢比一般香港人仲珍惜香港。

同你屎忽咩，不嬲反支，係因為d人民質素同濫用香港資源先反，人地又有錢又有修養又識回饋社會，有咩問題先。單純種族主義論，你都係一樣中國人黎 不過好多為反而家根本同五毛廢老無分別

鼓你老母咩
唔撚識字?

捍衛本土文化喎
一個講得出依啲說話嘅人都可以支持
連登仔

咪再蝦我軒軒！！！(張敬軒)

間屋好靚

間屋係好大同幾靚
但擺到好多傢俬搞到好似幾逼下咁

佢係咪轉左做youtuber

我仲以為佢大廳、飯廳d古董傢私係租嘅時候連埋

佢可以同時做好多野既，上個月咪出左隻大碟

咁大間屋，其實佢係咪真係同小斌女雙宿雙棲

呢間同之前緋麗榭業主都係港大 都係喺薄扶林

蛋記藝人只服張敬軒

咁你又做過d乜 有咩貢獻呀 真香港人

之前間古屋聽佢講係咪有啲靈異嘢
所以特別多靈感同好旺佢

連登打手

呢到幾錢租

好似20萬月租

你會唔會尷尬左 d 呀？

人地係軍二代。

我都係近年先開始留意佢同鐘意佢
以前係有聽過同鐘意佢嘅斷點 無能為力 酷愛 櫻花樹下

但近年係鐘意埋佢個人 鐘意佢為香港做嘅嘢 鐘意佢會運用佢嘅影響力去發放一啲原本冇人留意但應該留意嘅事

就算係Hinsideout個演唱會 佢都自費出場刊去支持動物機構

一句講晒 佢真係好charming

留名借豉油

入大門台面有條蕉

有冇得租間房嚟住

串過碼頭咕喱

我敏感呀對聖誕樹

你起身第一件事做咩呀
打喊露

軒仔好型好可愛

佢得閒肯定會睇呢個post hi

軒仔 我知你一定mon緊post 可唔可以瘋狂參觀你間屋

軒仔 我想同你影相啊

睇下呢個po就知回到有突啦

傻仔，為善無近名，當一個人好有錢咁少少錢就唔算得啲乜，軒仔本身有錢再加入行咁耐搵到起碼上億，第一頁啲人仲講乜春百萬真係好on9。當然我唔係話佢係小人，
如果佢係勢利小人：權力>名氣>錢
但如果係心態正面既人：仁心>放棄名氣>放棄錢

皇上間宮殿

我唔明有乜撚野問題 人地都冇講過話要認自己係香港人
佢曾經訪問話過自己覺得只不過係香港既過客，始終都認自己係廣州人
但佢做既野比起我地呢d土生土長既香港人更加識保育自己既文化
你地成日話自己香港自己救，咁好啦，你又有乜撚野實際係做過對呢個香港有貢獻？
反省下啦香港人 btw 如果依家d新移民好似佢咁係對社會有貢獻而唔係r著數既
我又唔介意

間屋喺摩星嶺？

同皇上一齊邊爐

20萬一個月

+1

又見到你

淨係聽過賺錢買花戴
買野梗係要比錢啦

係呀！

入面d書台好正 有冇人知係咩時代同國定既野

hinsideout真係超正
睇完會有反思
毋忘初心 方得始終
仲有個演唱會佢好著重用香港設計師
用本地舞蹈團 獨立舞者
身體力行支持本地藝術

其實佢都係買自己鐘意嘅野姐，只不過佢係鍾意D歷史野想保護佢，D人想太多了

雖然之前我覺得佢串過馬撚，但我上次去Hinsideout睇佢同tobey嗰part，我對佢改觀

軒軒真係好好J

Kenny 都好正

正到核爆， 佢哋兩個太完美啦

呢樣真
佢係真支持香港樂壇

英皇包裝旗下男星有一手
檸檬： chef lemon
Hin : 保育先鋒
陳嘉樂：綠帽悲情男
而我不知： 跳唱小鮮肉

軒仔bb

張敬軒我知你一定會睇到依個post
搞次連登仔大宅導賞團啦 你間屋真係太靚啦

Kenny 呢

如果佢搞連登開放日，我驚會逼爆佢間屋

佢的級數，一個月搵幾多？

首百年樹木好正 劇場版都好好睇
男歌手 廣東 新歌真係只有聽軒叔
利：90後 不是fans

hehe

佢含餅含到眼紅紅好似玩緊深喉咁好正

推到佢搞連登openday啦屌你

佢而家搞咁多壇野，又貴租又餐廳又錄音室又新公司，真係唔知要搵幾錢先夠cover

軒叔我會努力買碟睇你YouTube channel 廣告同去你餐廳供養你架！加油

個look有啲似鹿晗

以我直覺應該仲有好多野e.g擺設/房 都仲未介紹

覺得佢真係一個專心做好自己到有成就既人 冇咩負面新聞

同埋雖然係廣州人但係為咗香港樂壇付出左好多又成日用香港設計師又自己用錢去做好多慈善野

你話佢門面功夫又好點都好 但佢真係有做出嚟身體力行 同埋實力真係有

好靚
但一個人住有d 曬
同埋都幾恐怖

佢餐廳應該賺到錢 wor ，錄音室應該生意不太好

Chef lemon屌打啦

張敬軒上連登

錄音室不知幾賺，以軒叔宜家地位，一個商演起碼一百萬啦，仲要自己有投資，餐廳估佢未回本，不知搵幾多錢

好榮幸參觀到張繼軒屋企

好想搬去同佢一齊住

佢一個人冇不良嗜好，啲錢應該好好洗
唔同Eason要畀老婆，Joey要畀老母

狗狗好可愛

好欣賞佢

正皮是俾張敬軒的

自從參觀完軒仔屋企之後就鍾意左室內所有復古擺設同裝修，遲下會參考下用喺馬來西亞新居，馬來西亞啲屋最大好處樓底夠哂高，可以裝到大吊燈，而且單位面積又夠哂大，好適合復古裝修

More

竟然

叫佢睇我啲post！！！

D人係咪on9 擔心自己鍾意既藝人收入唔緊要
但擔心一個係英皇既藝人收入就 仲要一線

個衰仔。。。

但個問題係佢賺得多洗得仲多

你北方佬？

其實間屋係薄扶林邊到？有無google map?

住緋荔榭同呢到之前佢已經租過山頂豪宅
望住維港景 youtube仲有得睇
呢幾間啲租都唔平 究竟係佢本身有米定真係搵到咁多

佢咁嘅級數一定搵到， 牙醫曾經講過娛樂圈錢好容易搵！！！